［集思廣益］老闆添丁，姓李，改名要霸氣

老闆添丁，姓李，改名要霸氣

李霸氣

李老闆

咁轉咗工係咪要改名

李理你

改唔到個好名 年尾注定冇人工加

你老闆叫咩名

李添丁

李鴻志

李露眉

李奕康

李就想

李覆焯

李高比拜仁反智轉身

李理梨

你有冇

個名有咩意思？

李耀揚

你的名字

李大丁

跟我

咁你姓咩

李元霸

李腦母

李帽事

玩還玩 唔好講真名 ok?

李小龍

李震天
李魯祖
李魯武
李家世
李孖繫
李世民
李修貔

以上是但一個名都出人頭地 ！

小李老闆

唐朝求其揀個皇帝名

添丁發財

李澤鉅

陳續聰

李好

李屌天

李日天

李乜料

李物浦

你條丁

李死啦

佢真係猁

李白

李冇丁

出現了

李懂不懂規矩

李浩熙

李握仁

李早信

李陽委

李。初弒

直直bird極

李加乘

李李李快跪下

李

李斯特城

你好嗎

李好野

李木子

李豪杋

李家姐

李智雅

李如龍

李鴻章

李記滷味

李戴帽

李惠利

李廣仙

李你你快跪下！

李老闆多條丁

李華月

李偲嫣

李克強

李+x

李老母臭閪

李咪理

李同我定

陳大文

笑左

李老母呢到印度

李吹蕭

李輝

李老闆個仔

笑撚左出聲

李老味